[LIHKG] 強勢股鳩叫區 (五十二) 之 低調低調

1177

熊一留名

藥股教育股注意止賺

Yes Ching bra

$18.5跳船
我跳完一定升，各位1177巴打可以SH

又點呀

同位

喂700日日陰燭，唔多掂喎
個倉盈利消失咗6成

雞犬皆升都要輸錢？

今日支針

嘩 屌回哂

騰仔轉埋燈

道期就到250 唔關人事的

Rocky比人大手沽

升200點啲股紅哂

比大戶吹奏出貨

1752

好業績出貨是常識吧

唔係咁大棍呀嘛

要錢唔要貨cls

明明綠燈 轉眼變成熊一

做乜鳩縮陽

好彩聽晴巴講set左止賺

架仔，支那都高收 港女

今朝開市到依家冇左半個月糧
市升200點我個倉似跌400點

升隻1299屌

除左遊B同友邦 今朝高開既成分股回得7788

嘩 手足玩牛熊 定你半個月糧細

...AIA新股王？

咁1177係咩

成個倉隻隻都 -2.X%

9叫下先

有分別咩？

教育股都冇咁衰

cls

咩料呀

1317走到盡頭了

投降啦

熊一confirm

買牛熊又輸
買正股都輸

第一次競價時段都賣到貨

股王喎
公廁就有佢份

1686仲喺4.8妹吓妹吓

大戶

今朝個價可以入，係晏晝先爆

到底d沽空勢力係何方神聖

966彈得好快

lm

業績好=好消息出貨=跌
業績差=沽貨=跌
1177已經係咁

朝早賺8k，收市得返1.8k

又要返工對沖

I know that feel

屌你又要OT鳥

下個月再黎過, 一野追返曬

今日入市又入左d舜牛 準備星期三射波

收市前

呢d市迫人短炒

yes價值投資者豬到仆街

sasa PE仲高過 QQ 舜仔

可唔可以唔好出業績

I knkw that feel x2

朝早+9800 收市+2380

唔撚想聽到業績2隻字

根本就係
自從2，3月俾個市撚完已經學精
唔好滿倉 唔好高位加貨搏牛3
買股set止sit止賺
到價即走

內房最好炒

3993比碎銀唱淡

牛三

亢奮一期 今晚前半
亢奮二期 今晚後半
亢奮三期（連登牛三 ） 聽日（港股休市）

亢奮完 港股開市

牛四啊
翻黎all in
殺左d淡淡佢

上啊

納Dee廢到

牛三終極一升

港女睇下人地... 再睇下你 知衰未

納Dee仲柒過今日港女

熊一 屌佢一柒期貨又跌一百

中興可以恢復業務

連登仔真係燈撚到西
之前時事台班友已經幻想到滅國
結果而家燈到中興都無事

1330 1257 270 956尋日全部異動
我揀左956 , 1257 都ok

舜仔又可以炒作下
btw舜仔d線開始排靚，中長線既升浪

無野了 自膠

破頂

破到158我真係all in

奶股

各位手足放假都咁緊張

中興一解禁 美光即刻盤前升6%

700肯聽話未

應該又係上到417就又跌落黎

有排妹

變返熊一

鳩叫定先

包定頭先

又要輸錢

又玩中興，啲電話股又會點......

回到起點姐 冇進一步壞消息

2018

一齊升唔好咩做咩係都要跌

老美果堆搵中國錢既芯片股 琴晚全線升

數緊錢好忙

早幾日入左d 1347希望今日有得彈

手足隻2382 數到手軟

又高開->叫春
中牛回返D>又屌
收市熊埋>鳩叫

一日又經歷晒成個Cycle

一日經歷晒牛市熊市

隔幾日就黎一次

下，根本日日都係咁

老美升一日跌一日, 港女原地起步

今日； 低開： 熊一， 中午高收：牛3

3993比大行唱淡完 再比董事減持

中午跌勢擴大: 熊三

1171

839 止賺左

今日個市同星期1相反
星期1恆指升我全紅

日升日跌，chok 上 chok 落

藥股又逆市，痴撚線

水泥爆撞正跌市

1171玩完

1317 咁勁，其他教育股都插水

9.8貨未走

收到風今日股王歸位

教育股呃貨

藥股都係

收到風又係碌落山

839 倒升添

咁勁

不好對隻垃圾有咩期望

股王

維持左幾秒

3993

發改委我屌你老母

268 是否要火箭

差d想入依類 佢黎搞環保

要不是qq升$4，恒指早就400點

股王正垃圾

有咩股跌緊，叫黎睇下

雞犬皆跌

708

引牛

跌到咁仲引

追貨啦

839 比呃貨揮手

241

gap就補左唔可以再跌啦要上啦

楓見 食得未

268最後買入機會
聽日上$10

騰舜終於一齊升

內銀

資源

我啲壞習慣搞到我14.1 trigger咗
9.8->14.1

仲有咩股可以買？ 油？

今朝禁錯制 諗住set 9蚊入
點知禁錯制 set左9蚊放

咁睇唔開

1317壞左

睇返咁多隻所謂網上睇醫生/賣藥股，得佢賺到錢

仆街咩3993跌完未

點估到咁on9嘅嘢會發生
而家咁就唔高追了
過52週太多了

2001

舜派浦頭啦

268上年4.4$入 之前破7$頂走左 估唔到越升越有

一出聲跌左0.9

2007

154走晒，等回返d再入

出現了 無舜心既舜徒!

有冇Rocky苦主

無啦啦跌乜春

2001 呃貨

比人唱淡

我玩波幅咋 一個禮拜trade左三次

241仲上唔上到

玩牛熊算啦
唔好用正股影響到我隻舜仔既價格

下期六合彩係幾多？

3306破頂

2001 無brake

唔計1317個倉準備轉紅

長線睇變大龍頭，如果食得住恒大健康同平安好醫生，2000億市值不是夢。佢同淘寶+支付寶夾埋既用戶粘性唔會比微信少

牛熊睇錯會打 正股我最多都係坐/溝

呢隻野痴撚左線

3918咩事

屌朝早止賺左839 就倒升............................

今朝仲係瀉落去。。。

呢隻個大戶呃貨又有 或者突然無端端幾日大跌2成都試過 好撚癲

超賣 呢幾日都真係回調
不過今日一打落咁快抽番上真係估唔到

839 都破埋

會唔會係抽高派貨
好強 但唔敢入住

今日大部分都似係大戶入貨
散戶未進場

好似係。。。

岩岩入完先見到股東減持

邊度睇

有排起唔返身

又落翻突破前既位

屌咩減嗰0.02%都算減持呀?

3883 咁X廢架

中兴已计划在数小时内恢复业务，因禁令损失至少30亿美元

唔係又反咗口咩？

屌你老母個閪市又想點撚閪柒鳩樣
啲閪股又係淨係識閪

點撚樣呀 彈出彈入

富途20分鐘前既消息

法庭個禁令冇取消過
吹得就吹

2888

914
同1313表現會唔會爭太遠

今朝先話班外國媒體俾支那人伏咗，美帝根本冇出過聲要放中興，TRUMP仲unsatisfied with the deal喎

Breaking News
Barclays Is Exploring a Potential Merger With Standard Chartered: FT

渣兜升4%

中兴已计划在数小时内恢复业务，因禁令损失至少30亿美元
重磅 2018-05-23 11:02 富途资讯

唔通富途又撚狗

冇問題 復牌咪撈底

其實個消息無contradict trump trump

不过据知情人士表示，中兴通讯有望很快达成协议，并且已经制定出来一份名为“TO”的计划——一旦美国同意解除七年禁购令，工厂可以在数小时内恢复开工。

trump trump都係話未有deal咋ma,應該仲傾緊
佢之前twitwr都講過想幫ZTE ,話會do president Xi a favor 個ban最後應該可以解禁但唔知代價係咩姐

8136咩事

呢隻垃圾夠膽復牌先再講啦

如果Rocky企唔穩5.4就真係睇路

1234 似衝頂

教育股已經冇位可入?

隻1752真係睇漏眼 無入到

睇你要賺幾多

應該都無位入了

178穿唔到5.5 又壓番落黎

178

1398點睇
暫時係通道底，4線合埋，入唔入得過?
我知銀行唔會升得去邊，但其他股好似教育咁爆左一輪冇位入，所以學睇其他股，有冇人有多啲意見呢?

星期一升200 個倉似跌300
今日跌300 個倉似升200

要買一定買龍頭939

比大戶呃左我隻1177之後，又要日日dum春

垃圾大灣區

多謝晴巴

我隻874 26蚊 dum春到依家 係正低位沽，市跌佢照爆

2001 1177 都dum春

3320 攻頂未

雖然我都係高j，但係都要多謝晴巴先

多謝

你唔係18.5走咩

趕得切尾班車

一多人就慢慢沉

低調低調

星期一呃貨，今日逆市升，仲唔dum春咩

禮拜一就係入左佢地

有膽識 今日抵你賺

真係抵你賺

最少恆指都要收翻10天之上啦屌

好彩騰舜救市 唔係仲慘情

依2隻撚屌信唔過

今日都幾得人驚

熊一都skip左, 直接股joy

好在上個星期放晒啲海螺

同1313真係好大對比

舜仔將會用行動證明佢係股王

914

3 點鐘 升返ok?

956 係米已經落緊唔會再升喇？

係呀 有貨快d放 冇貨唔好入

1313走晒

你就肥肥啦

跌咁多嚇死人

今年第一單係贏住走

7$入既1313 8.5走晒

2點3就升返啦
3點轉燈啦

阿爺係時候重演琴日既V彈

港股都要V彈轉燈

仲未放 係咪差唔多

[url]大家都係水泥…點解914會咁廢…睇呢隻追落後有無得諗?[/url]

首先URL係無用既

彈錯邊

1317頂住呀

就到亡命3點鐘

已經4舊啦WO

嘩

上面彈都唔彈吓

落埋20天線 肯停未

晴巴隻牛是咪死左

跌乜撚野 成4舊

308 啲牛都

晴巴好似係304樓下買

跌四舊會唔會有少少過份⋯

306-308 入 297打

買得好穩陣

幾舊水姐 好似係

唉 隻241太早放 怕死

中國又贏，無畏貿易戰

一日半跌600點

熊一

700

勁假就郁

早知all in舜仔算

郁向下

好彩今朝高位放左隻QQ牛 都估到佢會回

1234雪中送炭

咩消息 點解會急插成咁

屌你跌極都有

油價都係跌0.x% 佢地就大大棍

屌我賣撚晒d 牛仔啦好驚

1234

洗唔洗咁壯觀呀恆指

撚狗市突破完震返落突破前啲位

有冇咁壯觀

好撚煩

升就升少少，跌就大大棍

港女有冇咁飢渴 陰觸永遠咁大碌

無哂brake

幅恆指圖 三大滾落黎 穿埋31000 聽日企唔定準備清倉算

內房資料股股災

撈左d 1299

500

假突破，好友+連燈仔又中大伏

內銀都跌左好多日

永遠裂口開升之後回
唔可以現貨買上嘅

跌乜撚春呀今日又

油股調整下姐 長遠應該都係向上 差在幾多姐

夠薑跌返落去三萬點

其實係買左牛仔個d仆街姐
正股既都係去翻起步位無咩好驚

呢樣真，高位冇放到又要再坐下咁解

三萬點既股災呀

其實冇持有內房內銀 呢五百點都傷極有限

騰訊準備第8枝陰燭

700日日勁假都一大棍

屌那星 次次都勁假先黎料

跌七百點 只需要一日半

AIA咩料

568點

痴線

天天撚狗 一浪低過一浪

隻241回都唔回下 想入都無機會

痴撚咗線

外𠥔市場黎料

0.85放左

dax.....

道期跌緊百6， 今晚道指又跌2，300點

次次都係內房食屎

1日半插八百點

又俾機會你短炒

轉炒電力股

d棍真係次次都毫不留情咁插港女

呢樣真

我呢排得2382同d藥股，唔係好傷

比d掌聲舜仔

真股王

港期算係咁無free fall 聽日可能頂得住

美股開市見真章

比著前幾日外圍咁跌法free fall定一百先 今次係停起到等埋老美開市先跌算係咁

美帝可以跌到冇底既，就一定另有原因，貿易戰佢贏架嘛。

講真，港女聽日再黎多三舊，恐慌性拋售架啦
今日殺牛者，再殺就大戶殺埋自己個倉

殺撚左幾個月牛又殺...

我都好鐘意呢隻 就算見佢跌都會有舜心好快升得返

其實殺唔晒
日日都出咁多新

最記得700大裂口升到424個日
個日已經出左好多隻400-410牛

聽日咪又升番 驚春咩

今日全靠股王舜同晴巴隻1234
先cover到Rocky既虧損 仲可以有小小微利完場

舜仔好似次次大市趺都升

黑氣石

清泉黎嫁 佢都跌埋可以仲甘d

今日竟然仲有20蚊 profit 可以m記加大

夠啦咪再跌

聽日大市再跌 舜仔都應該撐唔住

308都守唔住 忍痛止左隻305 60333傻仔牛 由街貨20%坐到100%再變到今日90% 人踩人
跌定再入

2382鑊鑊都逆市 騰仔就仆硬街

熊仔食緊糊，牛證重貨區不跌反增，分分鐘攬炒

老美準備插五百點致敬港女

聽日港女回敬1000點

老美開局唔太差

原來今日係想補晒d裂口佢

聽日牛三

舜仔個頂有冇可能180

200都無問題啦

呢個post你覆得最密
下次不如你做樓主

會跌 由翻晴巴領軍最好

$160

知道

今日唔跌已經好硬淨

大家點睇聽日個市

咁就仆街

騰仔帶領大家 專心返工

中興ADR又跌返20幾% 係咪咁好玩呀

夜

黑期升咁少

熊十四

北韓外交部一出完聲就跌咗100點

咁玩法 305裂口都會補埋

其實最好補埋佢一百點豪得起但要識彈翻上黎

咩事

今日又牛三

點解全世界要養撚著個垃圾國家

理撚得你美國彈咗幾多，照跌

8：00 望一望 ig 突然跌咗一百點就睇下有咩新聞

7：56 據韓聯社：朝鮮稱若美方再蠻橫無道或重新考慮朝美對話
朝鮮將不會“乞求”與美國展開對話

又係呢啲鳩噏，大件事就唔只一百點啦

美期free fall緊

2001係咪配股 6億幾成交均價6.75

1313

gg

騰訊又想高開？準備第9枝陰燭

苦主

241又黎啦

準備又來大大枝陰觸

30500之後睇下上唔上到
準備1030先睇市

諗緊走未

好撚煩呀

2001 可以 blacklist

上到天花版都唔回

2分鐘成功轉燈

中石油 中海油尋日夾硬質低今日又爆上

屌佢玩財技

爆上

未來人

1060 有啊里兩個字就想升

OPEC又話開會傾增油產

唔好跟

屌你老母3連陰,幾時轉燈

20天線心郁郁

241連升8-10%

好彩星期一走左

586 係咪準備突破

想入少少港鐵

估值重估

兩隻阿里

好奇問下點解上個星期會忽然去留意241呢隻野既？

出左份靚業績

破頂嘛 4.4

而家係咪唔應該入喇 之前無膽早放左

我見你提呢個number個陣好似係業績之前？

而家入
一回d人止賺盤瘋狂觸發
諗起都醒神

無留意過業績果D, 總之果陣4.4 破左頂

BB 好波

但係短調股又跌

1060 質素幾差下 買都細注

入左一手

晴巴係上面已經後悔左

178 係咪變左橫行

857 黎料啦 尋日跌突曬. 點都應該企返 6.3左右

我無入， 見到異動姐

騰舜係時候帶領翻恆指上3幻1

5.5 大阻力

糕糕糕

恆拍爆上, 上證爆落

135早排先跟1083一齊升，依加又冇力

仲驚過一齊爆落

升100點去晒邊度

三桶友

大家點睇 29號上市果隻世紀21教育新股？
係搞幼兒教育果d 好似食正左最近條水

我都買左2678 1手 @12.82

巴打SOR 因為我買左, 黑親隻野

Ali

由4.x 睇佢升到家陣7.6屌你老味

有冇人今朝不問價賣左2001

1263

慢慢坐
好彩得一手

2001好強，上番7蚊

我兩手 坐啦

無入241, 入左708

如果佢爆到上10$真係

明明綠燈轉眼變成紅燈

轉跌果下都最少１０幾%

拎一半錢玩美服好過

音樂椅

連升幾日8-10% 好心動
但回都唔回下 仲越升越高
呢家唔敢玩啦

ga妺跌好多

港女下晝就反超

2001 好痴線。。。。。

700 陰燭9連発

3點準備

競價仲刺激

同我往死裹插

教育股仲係好強，2001 彈返好多

只要700去到405就穿到400
因為太多牛仔

高位回１０幾%now

無比佢呃貨

241 free fall

3319

2877

音樂停了 人踩人時間

低調

唔知要坐幾耐

1317 壞左

閪市真係閪市，又紅又綠

無啦啦走入去做乜

爺西廢到呢

我比較關心既其實係700

對唔住呀 我知錯了

教育呀 241果d
唔好見咁多棍好爽就追

水泥特價？

教育股好似搵唔到上升空間, 大家計劃轉戰邊度

3380 係咪收收地皮

轉版塊炒，轉返手機股等炒新iphone消息，3鏡頭，3新機

唔洗咁心急的 人地開左車就唔好亂咁追車 你估冇第二架咩

內房先走

QQ練到9陰真經 仲好波過平保

個市今日都仲係３０６
好唔樂觀
走左d 短炒既先, 清埋牛
強勢既留

晴爸2678洗唔洗都清再清先

說好的牛三呢

QQ提早發功

2678 你唔望自己買入價既話 其實唔差

咁坐陣先 今朝高位買入

早d開工收市見400$

700殺牛既蝴蝶效應開始啦

之前堆強勢今日跌多... 先兆

又撚狗

個市真係.. 已經放棄牛熊買正股都覺得被撚

晴巴睇到咁淡,我見HSI幅圖又唔算好差咋WO

美斯巴打, 有冇留意1729?

好彩今日有隻2877頂一頂

晴巴點睇956?係咪仲KEEP住?

主要係個市突破之後係咁加倉買貨
依家個市回番哂，要減番先
強勢，有盈利既我都留

係咪應該理解為突破失敗，繼續係RANGE入面磨

晴巴 請問你3888 金山覺得長渣O唔OK

呢隻好差wo
呢兩日有d 異樣, 加埋同板777爆升
可能想有d 短炒
不會長揸,不適宜買入

好 坐爆佢

中移動都郁

6068

178 上唔返10天線 仲要一棍插落黎，都係走左佢先

認同今次係第二次fail 仲要一水低過一水

me too 一齊坐巴打

咁我見如果唔對路就會走人.

現價好吸引

我個家鄉遠到睇唔到

今朝入早左

巴打你冇野呀 ma

正宗撚狗市,買咩都輸

撚死人喇

夠膽收市插返500點

屌您老母走撚晒d牛啊就升
輸翻一半之前過夜700業績牛 ....
岩岩連AIA都差d清，想只留2382
屌....撚狗市.

大戶留返啲牛聽日先殺

屌佢老母

唔撚係咁樣衝翻上dh收市呀

愛股

技術上係
同埋佢早一孩消息一日已經上
不過我覺得呢個消息講過好多次, 唔跟

自己思考下

晴巴，想請教點解要走內房？ 有政策出左？

唔一定係政策
你睇返內房短期D圖已經知道

條友不嬲話唔點睇基本面

條友

1177撚狗

我都唸左唸

唔該2位巴打解答

咁其實晴巴算係睇圖派
純搵強勢股

sure

藥股

內房不是強勢股
原先係想博佢跟市升
依家個市唔升所以最先走

明白，唔該晴巴

又上返307樓上

騰仔終於有日係升

really?

大滿足

冇升跌=升

九陰真經

有晴巴加持 唔好苦瓜干咁口

on9市

坐住先

唔覺唔覺 咁撚樣就過左半年

呢半年無贏過咩錢咁制
呢排隻輪仲要輸走左6成上年盈利

呢半年輸到仆街 撚狗撚左大半年

今年輸番哂上年贏嗰啲咁劑

淨係2382輸到我突晒

1隻1317 同低調頂住五六隻蟹貨 打和

我輸得最多係騰訊平保
445均價2手 90蚊買既平保
都仲未計買配股前既2007

全部止蝕離場 好慘痛，依家都係留多d錢all in 2382好過

2001都算再敗既操作我5蚊買6蚊貪心無耐性走晒 每次見到大家鳩叫教育股都心痛

96平保

放左未？
隻西野連上翻80都難

早幾個月起呢到講
d人答您騰訊平保都驚您可以唔洗買股票

我都係覺得700唔太使驚
壓完貨始早會上翻
但2318就

如果陸金堅係香港上市我諗都可能有得炒下 但96就...

舜仔都輸

我隻1313 同1317
1313 5.5震走左 1317 9蚊放左

大師

唉 好彩1313 7蚊買返
不過春已爛

眼光幾好

咁你今年係賺定蝕overall

overall蝕緊20k啊 玩牛熊出事 只計正股無事
家下等2382生性破頂就好

晴巴點睇3968 同 5 仔？ 琴日唔加息今日跌到hihi

跌再hihi......?

今年個市發上發落得咁勁 蝕20k咪算少囉 根本冇人估到 牛熊通殺

唔算咩？

只要2382破頂就得嫁啦

上個星期仲見你玩牛熊食到jap jap 聲

佢係鳩叫隊長

個次700過夜近牛真係死好命 呢幾日恆指跌翻落黎都輸翻一半啦(玩恆牛同700牛)

2382呢幾日算係又高位無得炒牛仔補血 佢又唔突破

586今日超大成交突破係唔係好事 ？

我都有留意呢隻，呢隻要慢慢妹，有耐性可以入黎中長線

巴巴差7蚊就破頂
騰仔

未

又趺

Trump 取消同金仔meeting

侵仔取消美朝會議 玩完 熊三

三萬點見

唉 兩條肥佬會唔會面關個市咩事

除非真係打

今日真係忍痛止晒所有牛仔
留低舜同邦正股
我收皮啦 應該唔會再有買賣住

今次呢個假突破真係好傷心
欺騙左我既感情

黑期同恆期個305底好硬

你半夜訓教果陣就會穿

重要的事說兩次

屌條撚樣侵肯定又開左put啦

兄弟 2萬6點見

唉屌，一早都話慢熊熊一，點解燈唔到

努力打工草錢

兩個肥佬又造市

OT埋都唔夠比班撚屌玩

都唔知講咩好

諗深一層其實2條癲佬性格都唔會有咩好傾 但南韓就要繼續養著件垃圾

3日唔埋就大趺點樣玩

屌佢老母侵侵死全家啦

跌就大棍大棍

夠膽就穿埋303

順便聽日700十連陰啦，襯返股災個朵

咩書教撚狗市點做

跌啦跌啦，跌多d啦 都跌到慣晒啦

痴撚線
道指無brake
free fall
聽日30000點見啦

今晚400聽日港女800 IFC咩環境

熊

單日過千

聽日應該掃少少平貨

見大家開始又驚又怯就知會無事啦

明明牛三轉眼變成熊一

大c

連登指標

早d 訓

LM

晴巴講左開緊市個陣已講緊 減倉... 如果你喂到

晴巴呢排好活躍

人地食完走人你追貨

DJ 跌少好多喇
聽朝起身就唔知

3點開市

大步檻過
日市就唔知了

即日消化壞消息
牛四

教育今日繼續終極一棍

又豬

美期彈得咁快 想撈貨都唔得

ching心理質素好高
我仲驚緊落3幻

今年靠藥油股同舜仔打左強心針
應該冇咁快輸哂profit
落深少少都唔驚

期指跌個百幾又尻叫
一陣跌5舊你地會點

尻叫

大戶有無咁好死放過305啲牛

肯定無

之前去到差唔多316 咪又係問有冇咁好死放過316熊

我都覺會殺左先
一個不留

隻平安醫生真係廢到

高開實插到仆街
Mola mola

956食左屎呀

molamola

386今朝個價係已經除左淨？

能源股

頭五分鐘既波幅次次都咁大

三桶油

除左

大x之前隻950

終於肯回

mola

油期上到$80點都有大阻力

956搞乜呀

龍源電力...全部奶哂野

渣956既巴打點樣步署?

晴巴係fb話佢既止蝕位係2.7

姐係走得

今日啲中型股洗倉

我2.88入左

爸爸我唔想死住呀

2877琴日諗住入，好在無入

2.89 好彩靜係入左3手試水

有政策出，睇多陣

3993 走 ?

我都見到,其實政策利好

2.69貨底

隻rocky真係西股黎

我應該會今日忍痛走人

same

藥股版塊好大反差

唉.. 買左果D就跌
買左.. 制都禁埋.. 成交唔到果D就爆升
止蝕放左果D又反彈....

唔想做人啦

好有副主席既feel

留意三桶油 睇位入

1093破頂

石藥破埋24

晴巴點睇2877今朝插水 仲係強勢可以照keep?

真係邪到你唔信

5.5苦主
如何部署

178散水？

同我反超石仔

良性競爭

1313 破頂

邪咪試下停下手 唔使日日賭既

想同大師同船

邪咪paper下 休息下先... 依家個環境又唔係好

有無食d? 尋日可能係假彈

其實巴打們都岩.. 真係應該停下手
愈買愈輸 愈做愈錯

呢隻中左次伏 今次打死都唔放

好波 BB

你有貨?

無，你琴日話前日放咗，我答同一句
好波 BB

我知,所以咪問你係咪有貨笑9我

唔係唔係 有咩好笑，始終係賺錢

已898

依半年條數就正返或者正返冇耐又跌過

自己睇好,不過見佢10天線太遠等佢回再加
點知回得果小小

跟住一蝕到咁上下又賺得返...好神奇

消息拖累，風電場個邊始終好新，影響未必咁大
睇多幾日消息消化左先
btw, 依排個市好受消息影響，大上大落

屌你老母rocky
係咪有咩暗病
點解可以5.9跌到5.2

開市見佢free fall格已走 再見rocky

算啦 換做藥股好過

4月底個碌陽燭見佢咁有力都陰陰下拗返落黎

股王上得返開市價當蠃

1093巴打們 今日公佈業績 炒左上去 短炒小心為妙
而家聽到業績兩個字都驚

1548

炒波幅一流

穿左大trend仲彈都唔彈 頭也不回咁離場

Me2
一見到公佈業績就唔玩住

rocky 屌

呢隻強勢抵搏既...上次我都係咁諗，跟住公佈業績前一日廿蚊走左貨底，點知佢第2日升左10%

股王舜

今日賣3993換1177算 我次次玩業績都輸

石4

1369 嗚呀

992

市底強到

2877琴日升完又跌返哂 慘情

騰舜好耐未試過一齊大升
次次一隻升 另一隻都紅燈

舜仔硬到

我會首選中石化

唔知點解大多數人都淨係買 857 同 883 ，我都係未買過 中石化 如果有機會試下 中石化

但係成交有d細

俾我會減半先

油回返 6月883 又除淨 油組又話增產 係咪應該仲有得跌少少

出左

出咗啦

屌 原來中午出

長遠緊一定升因為要比沙特啊美上市
不過油價都要睇trump trump頭
買都分注買啦
一陣發起癲上黎都唔知發生咩事

好似唔錯

我就等6月之後先買

依家好似係話要比d甜頭俄佬先制裁伊朗，比俄佬增產

石藥（1093）公布首季業務，期內錄得收入按年增長55.2%至53.87億元；純利按年增長42.6%至9.09億元，每股盈利14.57仙。撇除滙率因素，收入及純利分別按年升42.1%及30.6%。

友邦同騰仔都好似跌唔落 得埋油股5仔給力

405 上上上是什麼情況

升！

屌打低調估

留返20$果注做貨底先

沽

正 夠薑就返20$比我all in

染左]藍唔好唔記得
All in 2382好過啦

1093

染藍唔好咩，基本面唔使煩

24.8先走一注

好波啊rocky

基本面石藥不嬲唔洗擔心
係驚大戶未收夠貨 要再玩下個股價姐

高調完勝

178 $5.25貨

好彩19.2走左低調，加注佢

上星期大c 都話上唔返5.6 就走

個時見未穿20天線 呢家set左盤未成交到

咪係走啦輸好少姐

QQ搞咩

十連陰 then free fall to zero

好心學下舜仔

舜仔做咩無啦啦升咁多

係時候突破

$5.25貨

屌佢就係唔穿155明明係阻力位

1910 應如何部署

呢個 case 好似 1478

好黑仔
董事會咩證據都唔拿出黎實跌啦

不要騰 只要舜

btw 一點半果棍成交大到 邊個大戶入貨

700死都唔落去打牛

實業股都搞

瑞聲都狙擊啦 唔通去狙 創業版

石4做咩阿

油股之前放左都係等佢回多陣先入
沙地佬又唔急上市搞高油價 侵侵一陣又發癲 油價回返排 應該可以跌多陣

比啲爭扎

太多牛鬼蛇神

神威藥業 -4.75%
綠葉製藥 -4.45%
洛陽鉬業 -3.73%

2877回到20天線係咪可以博反彈？

好彩朝早同左Rocky say goodbye

3隻都有

Rocky 分鐘圖

2877 想跌到邊度先停

閪股2877

藥股咁奇怪
2877 2186 跌
其他好多升

700 勁假穿400

收到風會早d開工 三點就穿

2877尋日睇仲以為靚仔

178 $5.24同$5.25 有人掃左2百幾萬貨

大行唱淡2186，希望係呃貨

5月21 創新高成交量不足，嗰日只係啱啱達到
日平均 成交量

1462搞乜鬼跌咁多

2877都似係呃貨 今日都係跌返琴日嗰啲

2186 如果由$9.86 回多過 10% 即係 $8.874 要小心

上面想點

高調藥越升越有

做左舜熊做對沖

多謝高調帶領低調股

幫你叫，
快啲上番十天線收

唔捨得放高調

其實而家邊隻係低調邊隻係高調？

$9.37 gogogo

高係25$ 低係19$

thanks bro，但到時放唔放好，睇到晴巴話藥股可以守住

兩隻都好高調喎

可唔可以升下其他版塊 個倉冇藥冇教育真係好想死

個倉長期有藥股

如果收市又抽返上黎會唔會好過份?

唔抽上嚟先過份

手機股都唔差

305啲牛睇嚟都係走唔甩

956再睇定止？

死魚彈

突破後如果守唔到條廿天線又係要小心啲

揸住隻股王慘過食屎

尋晚d財演叫個師奶24$放石藥 唔知個師奶有無放

2678 同178仲玩唔玩得過

BB 一話抽上嚟佢就爆咗落去

3點喇

未吹雞

李安納度！！迪卡比奧～～～

2678 跌到DL

咁低成交.....

究竟放定坐好

你有無盈利守先

邊個敢買

晴巴點睇油股 仲有無運行

3993 可以2,3日跌左差唔多1蚊

大戶三點準時開工

956 要有心理準備去2.6……

既然今日放唔切咁SH算了
我覺得係呃貨多
無壞消息4日內由5.9---->5蚊

油股升過龍啦 深度回調下
$13 第一個支持位 我等$12 考慮

得好少盈利

2678 穿10天線. 要唔要走先

你唔好玩喇 心理質素唔適合

我都覺得係. 要停一停手

騰B終於玩厭收陰機

2678應該跌到差唔多

1177 18.8 放左

有賺就算啦

大家要頂住

1093 好強

唔到勁假都唔知邊個蠃

1317 琴日做錯野14.1放左，今日14.2忍唔住買返
有冇人可以屌醒我

差1蚊

2877做乜勁

個差額夠唔夠你食餐buffet?

終於跌返落入手價，又唔知要坐幾耐了

唔使蝕咪放囉，可以買留㗎

dum春時間

直線下跌，諗住睇位溝貨

巴打你2678入左幾多呀 好似琴日見到你話12.8走入去喎 呢隻之前升到咁勁依家回下好正常姐 呢個位係入貨好機會喎

我琴日12.7x入左兩手
今日高位12.5x 又入左兩手

希望星期一返黎修復返條十天線先

騰仔下星期38x

屌你老母

Happy Friday
大家抖兩日再玩過

2186咁大鑊既

我都想知點解

本來應該要睇兩日先可以確定係咪穿線，但係今日大成交失 10天線就應該當佢失守咗，下個位可以要靠近條 50天線

1533 新一代241

明白，希望唔好一下子就去到咁盡啦

大陽再大陰 乜都無發生過

洪爺股

勁，成碌上番去

有時落唔洗d咩壞消息？可以事後先出
三支陰燭咁樣爆落黎 短期基本上乜運行
正股走曬 今次心雄太重倉call 輸2皮

走晒喇
坐完十年走左
入返少少短炒又輸

2皮好肉痛

"牛三"

好肉赤但怪只好怪自己

5.8有一手 由得佢坐

股joy鳥

jump了

星期五，輕鬆啲
睇下nba睇下歐聯

老美又跌

★特朗普：仍有可能6月與北韓會面 道期跌幅收窄

屌 你比我死吧喇

跌深d咪可以加貨

全世界係佢眼中都只係狗咁比佢撚

佢兩個肯定入左市

唔通真係等到7月
依家放哂啲貨 6 月趺深啲再買

彈出又彈入 吹咩

油價勁跌
大家收割左三桶油同油伏未

兩條肥仔又撚狗
而家仲變密到一日撚幾次

油價大插

增產

晴巴

三桶油又要插

我自己一直唔掂油股就係因為太受政局影響

中興解禁 老美晶片股再度大漲 大家點睇下星期舜仔表現

期油上到$80真係好癲 就算冇政治因素 都應該會回調

今個星期計老美係升 係支那累事多d

好似話剛果出左新政策

唔理政唔政策
就咁睇張圖,短期都係受壓轉壞
除非你係有睇基本面既能力,睇得出佢有潛力兼有能耐坐貨玩中長線
但我肯定呢度90%連登仔都係短炒博食餅碎
呢D圖點樣sh落去